新加坡今日又多932單

Errrrr good show

Monkey see? Monkey die

hehehhe ahhahahha errrr ahaahha eehhehehehe errrr urrrrr

香港被抛離了

Monkey errrrrr....

monkey see, monkey not do, so monkey dying

咁既天氣都成千宗....
香港人真係自己1/2月一開波守得好 信政府死撚得

奶共？賴野囉

坡狗

猩猩王好嘢！！

Msmd日日打打到厭

猩假波猩猩nmsl
狂賀

支持國家

其實99.9% 都係外勞嚟

根本唔當佢哋係人
隔離晒就算

Monkey DIES!

本土感染先值得慶祝

msmd

全民染病 集體抗疫

Asia finest

燒山

Hahaha

停唔到